Vind wat ik verschuldigd, Watson.
Ik ben helemaal van kleur.
Ik kan niets voor mezelf doen. "
Ik liep door de nauwe doorgang tussen de dubbele rij van slapers, mijn adem inhouden om de gemene, bedwelmende weg te houden dampen van het medicijn, en op zoek naar de manager.
Toen ik passeerde de lange man die bij de brazier zat, voelde ik plotseling naar mijn kant staren rok, en een lage stem fluisterde: "Loop langs me heen en kijk dan terug naar mij.
